睇完林鄭記者會又係GTR橋段

我要獨立調查委員會
我俾個監警會俾你丫
我要獨立調查委員會
我係監警會加多啲人俾你丫
我要獨立調查委員會
加埋泛民喇
我有獨立調查委員會，我洗俾人打
你有獨立調查委員會，你俾人打死左喇

求巴絲改返破產b果段野出黎
搵佢做主角真係好岩
呀杜生，你見到你自己share返出黎

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

一個係杜生一個係b狗 幾撚應景